百五萬日本全新獨立屋

藍c 不睇了

佢藍？

係連登po佢等死啦
班連衛兵對人不對事
表晒態連片都講武漢肺炎都屈做藍

block9你

拍日文片屌狗，返黎香港投票，係日本參加遊行，帶日籍老婆去太子站上香，仲想分化鬥黃？

上面那些係未 大J 打手
Andy 係食老婆本, 但唔算太過份，而且都係黃開的 youtuber。